今日喺地鐵見到個女仔喊得好犀利

望真啲原來係鏡嚟

WHY

我都唔知

咩問題呀

What happen

我問你有乜問題

落車先講啦

肥婆係慘啲嘅

喊撚到成間公私都知我痴痴地線

一個人

咩一個人呀

有人送咗比我

食少舊肉啦肥妹
再食我唔要你喇

關我地撚事咩

我-你 一個人

到站就落車啦 一個人 一個人

一個鐘

趕時間唔好搭巴士啦 巴士係慢架啦